# Laba Altakhmine
Автор: [@lishy2](http://t.me/lishy2)

Сирадж Махмуд, наш системный администратор, прислал мне сообщение (указано ниже). Он всегда был каким-то... странным, так еще и фанатом **Цезаря**. Что же он хотел сказать?

```
NmcgNjkgMzIgNDMgNTQgNDYgN2YgNDEgMzEgNGogNWogNmYgMzEgMzAgNWogNTQgMzQgNmggNWogNjUgNTQgMzAgNWogNGcgMzQgNjIgNDEgNWogNjIgNDEgNWogMzEgN2UgNWogNTAgMzQgMzQgNWogNjkgNGkgMjQgNTQgMjEgNzQgNTUgNzQgMzQgNTQgNDEgN2g=
```
